馬斯克直播節目抽大麻🚬 或違反與空軍合作規範

美國億萬富豪、特斯拉（Tesla）創辦人馬斯克（Elon Musk）惹「麻煩」！他前天在一個現場直播的播客（podcast）訪問中吸食大麻，此舉可能為他帶來麻煩。馬斯克創辦的SpaceX向美國空軍提供服務，獲安全審批（security clearance），可以接觸相關的機密資料，而政府禁止相關人士吸食大麻，故空軍已就事件展開調查。

馬斯克前天接受支持大麻合法化的笑匠喬羅根（Joe Rogan）訪問，期間Rogan把一根含有大麻和煙草的煙遞給馬斯克，他不但當場試抽，並承認從前也曾抽過一次。Rogan說「因為股東（會關注），你也許不該抽。」馬斯克反駁道：「這是合法的，對吧？」當時節目在大麻合法的加州錄製。
喬羅根的節目《The Joe Rogan Experience》是美國最受歡迎的播客之一，節目播出後5小時，在YouTube的瀏覽量已達45萬次，其YouTube頻道更有320萬人訂閱。
美國空軍承認關注事件，發言人在聲明中表示「我們需要時間來確定事實、以及處理這種情況的適當程序。」
此外，馬斯克抽大麻，或也違反了他創辦的集團的政策。因為他是以特斯拉執行長的身份接受訪問，節目期間喝酒和抽大麻，代表他「神智不清」（under the influence）工作。（國際中心／綜合外電報導）

一開始仲以為空軍係指沽空

原來係真空軍

一開始仲以為空軍係指沽空

點解咁白痴都仲敢講？仲以為好幽默

睇慣左d財經新聞咁講未詳細睇內文啫

佢係咪有份炒大麻股